論證人性本惡 善只係生存既一種手段

無蟹可擊論點如下：

呢個世界所有人 其實 都係扑野生出黎

所以 人類非常邪惡 每個人都扮晒唔需要扑野 係背後就瘋狂扑野

啱吖

幾���有人扮過唔需要扑

秒

做咩啫你

你老豆有同你講過係屌你老母生你出黎？

同埋你老豆屌你老母個陣仲係偷偷係你背後做 幾鬼鼠

學校有教ma，���唔洗講

咁姐係眾目���睽之下做，先叫正常?

你唔對題WOR 用正唔正常黎做標準去審判性善惡論? 呢個世界有強姦犯係正常現象 所以唔存在性惡論? UP乜呀

唔成立
你假設左扑野係惡既一種

有

此post已完

咁點解要避忌?

為左澄清D咩

都唔知你up 乜

其實冇人避忌，扑野係正常生活
就連佛教本身其實係冇阻止人去扑野
佛教只係要人唔好縱慾

fail 就算樓主果句啱 都論證唔到善係一種生存手段